邊度買switch比較抵？(61) 我畢咗業啦你呢

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(138)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (35)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (17) 等第二批大貨

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

Hi大家好

想買

仲未買到
成日朝早都去唔到做npc

新po LM

有新post太好了
本身以為唔會再開

個名改得好

摟打名

不知幾好睇

等動森機

我仲以為真係完po
點知有61比我圍圍爐

下個禮拜又炒番起

留名

唔該曬你🙏

仲未買到 又留名
堅持唔想食炒

有冇人知switch兩張遊戲卷日區買完之後港區玩唔玩到

過隔離問好D 但我記得好似用到的

早晨！
就出門口

我真係好佩服畢左業既各位
我依家好眼訓

之前冇mon 開post
係咪樂富同太古只會出一間

下個月出埋一萬蚊又暑假, 會唔會又炒過

，

出門口

希望太古有

Lm

冇🤦‍♂️

太古冇

去食早餐了

小弟都係返歸打機了

😂

反而想知今日樂富有冇

樂富有冇？

想出埋樂富搏一搏

但係依家有冇消息

就係冇消息先想去睇下
不過預咗再白果或者有都唔輪到我

明白

唉

連登仔日日排隊係自用定炒機？

好

我自用嘅

我自用

唉🤦‍♂️

通常係邊兩件

攬成世啦佢地

我堅守太古城

跟

各位聽日見

臭帽老豆

如果聽日唔得，我會再睇一次呢句說話

好🤔

Thanks

下個月去排ringfit

真架？

price唔係2550?寫冇骨

仔女巴今日好正經答

好明顯係p牌😂，多多指教，等待畢業

絲打買定凳仔排通宵同大劣人爭未

禁樣好似自我折磨多D😂

希望之後幾日順順利利

lm

香港人總係乜撚都有得炒
炒iphone炒switch炒口罩
炒A炒B炒C
商家又仆街 成日屯積d貨助長炒風
要返工個d永遠買唔到 逼住食炒價
根本就唔應該先到先得
應該係咁抽籤抽貨

用電話號碼登記 去到出示SMS會唔會好d

Email都無問題既
對返登記時既email
拎貨時要出示到係由佢send黎
唔係forward黎既email
炒狗開大量email應該會浪費多d時間掛

唔想食炒，一係佛系等。一係等大貨到。

唔夠佢玩 咁都係玩返SMS/wtsapp

你完全講出我的心聲

大貨講左咁耐都未到
到底國安法過先 定大貨到先

幾時再有得抽呢

咁癲 30個都無個中？
抽一田定邊間？

both...😭😭😭😭😭

一田，aeon. nsew.....

幾時有抽獎

我一腳踢走佢地啦
NMSL

前線巴返緊工

你點樣太古會出RF

你嚇我唔到

你因住嚇親第二個

仔女巴受害者協會

永遠榮譽會長

排隊係𣎴二法門

lite係咪同大機一樣周圍都冇貨？

有睇#1
要買就去UNY / AEON / 豐澤
聽日去睇下先

最慘係請咗假食白果 順便睇個醫生測下自己有冇武肺

今個星期排第四日 死都唔會放棄

我好快過嚟

多得支那肺炎

今日第一次去排zzzzzzz
想問係邊個位排定係直接係apita門口

諗緊一間經過過唔過黎睇下好

你一行到apita 門口就應該見到條龍～

thanksssss呀

930先到會唔會乜都冇

我50歲一半都有排先到

你贏，我一半過左唔係好耐😂

[url]樂富彩機70[/url]

打錯無加密

咁快

你估太古今個禮拜一件不賣咩

地中海中男 加阿婆口罩個樣吸毒既老女人係咩？

game都打爆左幾隻，又復工復課D人仲要mon po買機
7月都黎緊

其實係咪真係有咁多人玩 都唔知啲人排紅藍機做乜 基本上都冇乜肉食 除咗賺信用卡積分 唔通真係搞手只求打個和？

為左䁠積分，我唔想排隊比錢law ,條龍幾鬼長。

真.自用表示想要紅藍/灰機 d死炒狗都要爭真係on9

動森群基本死鳩曬一大截，又冇冇新game 出。所以佛系等吧。

反正得機冇所用。

冇計，D 大鋪擺明一齊玩 keep 貨。所以炒係正常

你覺得佢地賺緊二三百 其實唔至呢個數

因為多人要囉，仲乜唔一早買？？

紅藍機？

等

要咩

翻工撚表示破釜沉舟 講定遲翻 再繼續排
排足一星期都買唔到就真係無緣份

No no no 依家感覺日日好似賭緊錢咁
賭鋪大嘅神早去

想要紅藍自用

5毛仲未買到機呀

我都唔急用, 唔會食炒價

比較好奇點解依家仲多炒狗過之前
三四月嗰陣炒到PK反而唔見咁多炒狗掃貨

盡地一炒？

如果我係用家就唔會食炒啦
返貨返得咁密
就睇你班炒狗炒得幾耐

同意 上個禮拜total翻左五次貨

因為就快解封囉，香港人根本唔係佢散貨嘅對象

又解封論 睇清楚放咩人未？
個個見吹解封當全面通關咁打晒飛機jm9

如果係實體版game嘅話
啲遊戲資料係咪儲存喺SD卡？
定係可以set?

全部save都係主機

唔該曬巴打
即係張SD卡嘅作用
淨係save eShop買嘅game?

係啦係啦，林鄭一定會為香港人著想，唔會咁快放啲支那人落黎，信政府！唔驚！

有無人放原價switch 主機

都唔知講咩好，大家晚安。

原價2340 炒價見要3080
究竟有無地方中間位買到 $2750 左右

行過荃灣 葵廣兩間黃店都係差唔多價
荃灣嗰間仲有二手game賣

派一萬 實有人唔理咩貨咩價 幾百一千炒照買

有間夠膽死 2340機
但係32gb SDCARD賣$580

張SD卡用鑽石整

到太古～

早排早返工～

伸手想自己排 但6點就返左工走唔開

差個Ringfit 幾時先有原價買

On

個個都想動森機
我就反而想紅藍同灰

尋日假期先有時間去太古排，點知冇
今日要番工，聽日星期六再去試下

[member] 50紅藍 太古

[member]排尾隊求幫手入一部[member]

有冇人要幫手？

我想要一部

tg ryyy1234567🙏

有

好多伸手撚上水

行緊去～即場交收😭

店外排緊 睇下搏唔搏到

求紅藍呀 人在太古

排隊尾fail左救援助

返工L表示工作天都係佛系等動森機算了
堅拒食炒價

好多排隊黨 d阿婆係咁打電話叫人入去碌卡

我上星期日排到今日終於買到 唔好灰！死守一定有運到

聽日排邊度機會高啲
想要動森機

我唔知換唔換到 但我知唔講就一定冇

我都係等動森 不過排到紅藍就算
玩住先

我都係番工撚 請左半日假排

太古好多派彩咁
一星期3日
如果早一個鐘排係咪都易有機？

想問畢左業又有買動森保護套既chings係邊到買套最抵

同埋有冇人夾nso

醒啦喂 11點幾啦

豐澤係咪仲係全線都仲味有大機買

如果有，大家仲每日排隊，為部戲？

有機賣就有笑話

好彩身在外國，坐屋企等佢送黎就得

一機難求 等有返貨分分鐘出第二代

推一推是常識吧

想原價放一部美森紅藍價 係觀塘線交收 有興趣可以留個tg

要，觀塘線

快撚到。。。結果平出面行貨100我就笑了。

sorry 講漏左係美森正價us299加香港運費 唔係香港行貨正價

2100 排

一早知，起碼2650 起跳買到我除左恭喜，唔知可以講咩了。

其實我都係搭frd買 諗住同女友一人一部 點知返到嚟佢話棄game
結果就多左部
不過都有巴打要左 因為運費我自己食左

好就女人唔好就。。。所以你放到，我真心恭喜你。
蝕少少好過自己硬食多部

我一set排

唔好意思想問下大家
用amazon運去美國再運番嚟香港嘅話
首先入果個code應點入

依家太古有ringfit 買
不過要食骨
3個選擇 每個都要食一個手制加一隻game
1200~1500

Walk in?
有咩骨 求問

係

係 有2個係灰手制 一個隻唔記得
有隻game係寵物小精靈dx 有2隻唔識

Thx 而家狗衝去

依個真 啲骨唔係咁好食
而且暫時未有人知

最緊要你地啱

美森要轉火牛，計埋買原裝火牛，可能仲貴過出面行貨

switch係110-240v
買一個轉三腳就得，$8-$20

我就到

希望你買到啦

多謝巴打 男朋友會好開心

鴨記$5

ringfit 連骨 要$1500左右... 傻的嗎? 不了

如果啲骨啱咪正囉

Switch黃金現價幾多錢?

巴打我好似知你係邊個

姐係幾多錢埋單

1411

我男朋友話舊骨垃圾 仲要同我嗌交
成身汗出去幫佢睇 多謝都冇句

Ringfit 原價589。
炒價880
現在 ringfit加骨要$1500左右。
越來越離譜。罷買

下次幫你地影相

幫我TG屌佢老母

咁都還好

不過連ringfit都要餐出 真係多撚謝yata

send咗張cap圖俾佢

完全明白

炒到成2900痴線

唔吸引囉
買rf又要搭多隻game

前排重作文話人人有機唔洗再開，結果都重係要食炒價
炒狗死全家，仆街唔好喊

joycon都無
不過都有保

日森個活性炭咩嚟

依家出貨出咁密都仲係一貨難求 到底係炒狗無限身家，定係好多人肯食炒等炒狗繼續搶新貨搞到我開始懷疑香港從來都冇賣過2340既walk-in switch

喊到成個癲人咁而家
好辛苦 好似就黎窒息咁

快啲去玩動森開心番

完全冇心情

開個rf嚟發洩下

冇買到呀

哦 原來冇買 咁唯有玩動森瘋狂釣魚

罩巴有無口罩推介
想揾隻無咁焗

Mario party係跟con果隻？

六日係咪唔洗排?零機會?

amazon uk已經長期原價了

Apita係咪可以用信用卡？

係咪唔抵

ok

買大牌子好，用料有少少分別

去黃金=買狗源貨
是撚但啦冇分別

ok 好景係咪都 狗源？

#1有答案
係一樣，不過，你可以建立及支持你可以信賴嘅店舖，例如黃店，有啲會定期捐612的

黃店都係狗源貨

無L錯
所以我之前係訂英日森
最後8rush apita三骨set
我個人覺得支持＂黃店＂買機係唔實際
買game可以

9rush

玻璃

19xx？

係呀，我friend係咁講。我覺得成set野幾貴。

10點前排太古有無機?因為住得幾遠下

1900 -589-513 =Marro party 要800?
又多個笑話

同阿婆買唔買到籌？

請問大家小弟想買普通紅藍機
而家出面有冇地方有現貨而又係賣正價/平過正價

平過正價？
開善堂？

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

6.19更新

炒完有錢可以買波鞋

臭帽手下 佢正職係炒波鞋 炒遊戲機係新生意

特價

炒貨公司咁

Yeezy 350v2?

Hello

想問下電池加強普通版邊到有得買？

店員說太古有主機發售

放緊狗都要飛的去太古喇。派哂籌未？